再係咁聽日實有手足俾人拉

大家係咪中秋玩得太開心咩都唔記得曬喇？
記唔記得上個禮拜港島大圍捕啊

我可以好肯定咁同你地講聽日班狗一定會好似上嗰禮拜咁封撚曬你路再係銅鑼灣圍鳩你地

對家玩咗呢招幾次喇 但係我地依架連一啲對策都未有啊

再係咁聽日實會又有手足俾人拉
你地咪繼續玩繼續去圍廢佬囉

推 認真po冇人睇 1/10

推 認真po冇人睇 2/10

推 認真po冇人睇 3/10

4/10

5/10

6/10

依樣真 聽日佢地實照板煮碗圍鳩我地

同一日招比人呃十幾廿次
證明自己人冇檢討 有好大進步空間

我都諗唔到點拆

所以聽日唔應該出，學啲連登仔話齋，容乜易係trap 隨時送頭，都係留喺屋企開po 最醒

最憋大家好似冇反應咁 我係林鄭見到你地咁都唔驚你地喇

可以有咩對策

提提大家：兄弟爬山各自努力 唱歌 勇武 和理非 覺得啱就去做見到有分化post可以善用不推文

佢獲獲都係銅鑼灣出鬼
果邊貌似安全 次撚次都死傷慘重
一係唔去

諗唔到唔係問題 無諗過先係最大問題啊
班藍絲都就嚟有組織過我地喇

和理非著黑衫龜速行街就得，唔叫口號都得，咁黑警除左搵鬼做激進野冇得舉藍旗

反正唔批集會係冇人數點，視覺上好多人迫爆cwb一帶就得

咁藍絲有大台嘛
聽日要預咗一早封黨鐵=>上環、炮台山走
卧底=>前線絕對唔可以落單
大包圍=>要更多更多哨兵,現場要有人專門睇tg同連登
我淨係諗到咁

一係就一早就撘黨鐵走 一係就連黨鐵範圍都唔好去 一去實出事

推俾多啲人睇到

推